有無人聽開老菸槍雙人組？

雖然d曲風都差唔多
但都幾特別

利申聽開 Paris, rose

Bloodstream, honest, the one

個譯名柒撚到

好過紅髮艾德

第一次聽個譯名以為係俾人惡搞

一朝得志語無倫次

相比其他人有啲廢